講個笑話，uefa保送軌

何來自信贏到疤啊？聯盟第三
輸俾榜尾就唔好出去丟英超架啦

原來開左兩個POST, 推一推